ios 10.2 iphone 7 上緊ios 12

HSBC banking app 三月尾唔再支援 ios 10.2
唯有死死地氣幫部野更新
希望佢唔好燒電燒到仆街
i will always love you, ios 10

用咗三年舊系統，你都算幾fashion